想買平價入門打機laptop

最好有grx 1050以上

5000-7000 性價比邊部最高

玩到所有game 就得

係gtx 打錯左